共匪：攬炒派求仁得仁 中共在賭檯上加碼 跟定唔跟？

謝偉俊指有人想「攬炒」求仁得仁 涂謹申︰中央違承諾
22.05.2020 09:10

立法會議員謝偉俊在一個電台節目表示，基本法第18條訂明可以透過公布形式，在香港實施全國性法律，相信全國人大為審議有關香港安全的法律，毋須經本地立法已可實施，暫時亦聽不到有法律上的反對聲音。他不認為中央的舉動代表一國兩制失敗，又形容香港愈來愈多人覺得要撕破臉「攬炒」，現時中央同樣「玩大」，是求仁得仁，又相信隨著中央制定港版國安法，香港自行就23條立法的迫切已相對較小。

民主黨涂謹申則認為，做法違反基本法和給予香港高度自治的承諾，明顯是取消一國兩制。他又指，北京制定相關法律時，不會考慮是否否違反國際人權公約，又擔心可能會與本港其他法律條文有衝突，未來執行以致法庭審理時如何理解，都會有困難，亦會令港府有多一個理由，不容許個別人士參與選舉。

Ok, Good Xi

曱甴平先係
最強攬炒派

我就係要咁

跟，同美帝開埋戰最好

但係一早睇穿支那係二仔底

係，所以多謝習近平

下 點都死跟啦

應該加辣

所有公職人員直系親屬不等持有外國護照

否則成為勾結外國勢力另一個漏洞

ALL-IN

跟呀

跟 等你落搭好耐

下
乜佢都知係攬炒

終極暗黃習近平

我就係要呢啲

上下三代啦
唔係點叫忠心

跟
毛主席講過
沒有資產，就是最大的資產

佢自己都講出口係攬炒

跟, 玩大佢玩到香港d親中派一齊攬炒先係我地agenda

跟

反正無咩輸
做咩唔跟

你係咪搞錯咗啲嘢
支共嘅法律唔係要維繫社會穩定，而係要維護既得利益者
你期望佢反而做啲嘢嚟傷害既得利益者？

all in